用模擬倉教大家2萬上二百萬！！！！

allin美團牛先

佢現價係0.104 佢個系統廷遲左既

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

DLLM !!!!!!

完

模擬倉通常都贏

Gun

美團得罪左你d咩

酒呀

酒阿

跟

躝啦你

延遲

麵仔身體健康！！

豬死了

0.112了

模擬倉

開完post 即插

真倉教你上2千萬

模擬倉有無功力？

港股咁悶 港股野你唔駛開post了

屌 正想入市 多謝麵麵

清又改名

雞水咁多點2千啊

All in 中共 pls

真倉親自示範二十萬變二千

麵仔醒目，開始用模擬倉燈，本都唔使出

港股牛熊不知幾刺激

食早餐未呀麵

祝你好運

模擬倉功力係點

食緊 灌湯餃

出張long put先

麵仔點睇今晚美女？

冇咩留意

即刻小注跟

模擬倉無反向指標作用喎

模擬倉會否影響燈力？

真倉已經炒燶嗮？！？！？

咁點睇小米呢隻垃圾

我想知點解模擬倉明明佢現價1蚊 但我出1.1都買唔到既

G持麵神帶我地上2M

老師幾時連登開信箱啊

你都識講佢你垃圾

準備大大棍

PUT哂ATMXJ+2800得唔得

點睇納dee

媽咪麵 我愛你💕

美團gogogo

老師專玩老餅嘢，唔啱連登玩

唔係呀嘛 模擬倉都燈到
一個媽咪面 世界唔需要聯儲局

因為係模擬倉?

先走為敬

想食 邊到食

又要跌了

小米有救啦

home囉

咁點解交易唔到

你出完個 post 仲邊有人平賣

屌那星模擬倉都燈得死

玩恒指牛熊得唔得

買唔到呀屌 佢個模擬倉好似懷懷地

岩岩想入 好彩見到你個post 可以停一停諗一諗
之前次次入完先見到你啲post就出晒事

好混動

麵麵休息多d

個倉咩都無 點交易

慘

用模擬倉教大家輸2萬

麵麵隻野升到0.111

btw麵仔近排d天氣成日變，好好小心身體，頂住呀

就呢兩隻 擺過夜 聽日放

紅升綠跌

信你嫁啦 訓身家買 等排ifc嫁啦

信我啦屌幾時有老點過你地 前幾日跌到咁 唔升都反彈啦

你唔鳩 連登應該少d人插你

你為左玩模擬倉，搞冧個市
值咩？？
麵麵做淡啦

我一更新左就咁啦 邊到可以轉番色

又救熊軍

聽日係TGIF 一定跌 我話嘅

兩隻都升緊

模擬艙，負負得正？

模擬倉唔影響大家, 要麵咪媽真金白銀先會受到影響

模擬倉同真倉燈力方向唔一定相同

又話2萬本

右下 我的
右上設定

報價設置

同我買科指跌

買左恆指熊

就係多人插先上到2千萬
總要有啲人書嘅

唔好啦

你今次真心覺得佢地會升？恒指同美團？面面

玩港股好喇麵仔
美股咁夜開市
早d訓

模擬倉唔計

正 可以put

假9

好, 我就信你一次.

屌

即係今日可hoid但唔好過夜？

麵神點睇gme

即入熊先

麵仔 身體健康呀！

麵仔貼真倉先燈，冇買/模擬會準

你一入完EYES po 就插到hihi

屌啱啱先入

掉轉易啲

咁睇嚟模擬倉係無威力

dodo

模擬倉=假=升=贏

麵麵

麵神又然

求麵麵教玩股，本將軍必定注資

面神指數

模擬倉即係點解讀呢

神對將軍邊個勁啲
不過淨係玩港股ok？

麵神

點解要搞美團

走呀

佢唔敢做！佢唔同意！但係佢好奇！

麵神係咪就快熄燈，近幾次都好似唔中

我愛麵仔

跟機真倉做先！

美團肯定升啦

然後佢再帶動埋 其他成份股升即係恆指都會升

出現了 燈哂港股

終於坐正做正神唔做邪神

乜嘢係模擬倉？

高汁，見證歷史

跟！

所以睇下有冇人用真金跟

人死燈滅

麵麵你走先
呢到交比我呢d細嘅頂住

贏到開巷

81 x 32857
兌返港紙 啱啱好2000萬左右 點上唔到

半日都頂唔住咁屎架.

笑左

利申 我愛dodo 要健康呀

呢鋪跟你上200萬

頭盔

面面一早破燈啦

希望可以跟到麵哥搵餐飯仔食

直頭相反咁先反映出燈力，

2百萬變2萬
2萬變2百

好波

勁撚到

贏錢啦

紅燈

多謝面哥

信麵麵，冇窮人

呢個咩app?

信左

香港媽咪幫

ib

65585

做反向又賺